出街食飯，係極高機會中招

有無諗過最容易中招其實係食飯果刻？
因為除左罩而更易吸入？No

依加大部份餐廳既店員都會有用象膠手套加強衛生，看似衛生，其實仲污糟過以前

以前食客用完既紙巾，店員都會怕污糟而用食客食完既餐具夾走，加上雙手感到污糟會洗手

但係象膠手套出現之後，收錢，收鼻涕紙巾，地下執野，上餐，執餐具，插飲徊都係同一對手套

你話污唔污糟過以前？

筷子自攜即棄式

插飲管都係同一對手套

有用，但係飲管，上餐拎起碗碟其實一樣接觸到

😂😂😂
下個禮拜都復得工
重講中招🤣

市區爆發都接近冇晒
最緊要mon實回流班隔離人士應該好好多啦

復工係人定
中唔中招係病毒定

無可能再爆發啦
除非解封啲咩14日檢疫

其實有無諗過肺炎係其次
果對手套乜菌都有

大家唔點睇

如果係咁既話 一早幾十萬人中左啦

餐廳d食物同餐具無數人掂過，非常危險

無事了 打邊爐BBQ 乜都得喇

無撚錯, 唔戴手套都仲識洗手, 戴左手套就戴一日, 根本仲污糟

同身邊D人講左好多次, 佢地硬係覺得戴左手套好衛生, 痴鳩線

正相講上個禮拜食麥cafe多士 唔知係咪cut人
收錢同整多士都係同一個人睇撚住佢用同一對手套整野食 因為趕時間關係最後無屌尻佢 仲要食埋份多士

點解會假定左 帶左手套會唔洗手？
帶住手套唔洗得手？
手套用耐左係污糟 但唔可以換過隻新？

你覺得做餐廳d大嬸大叔會唔會勤力換手套？

成班毒撚想人唔好出街

有洗過同無洗過既分別

我同人食飯，講呢樣野比人笑我on9
之後我睇住送佢份餐個阿姐執完地下既野送返餐比佢

洗完再到你拎嚟用之間都有無數人掂過，都好污糟

果對野污糟過公廁

好明顯佢呢排係無乜出街

其實係呀
不過最污糟一定係店員對膠手套
佢上張檯執完人地口水鼻涕紙巾
下一秒拎餐具比你

咁爆得未？好撚悶